到底巴膠係咩心態？

先唔講佢有幾黑心
巴士又柒又慢 到底巴膠鍾意巴士啲咩

鍾意跑車都話又快又型 係女都鍾意
鍾意巴士就好似鍾意樣無特別價值嘅死物咁
有冇人會鍾意一盒紙巾 一部冷氣機？

真心唔明
有冇巴膠入唻解答下

推到有人答

無人知

企得近影就無事，樓主引述幅相由太空站影落黎就抵炒相。

有冇人翻譯

要影標準相 唔可以企太近
人阻車阻都係對方錯